九年拍拖分手由學生到成人 唔識再用 我想xx 好辛苦

我同女友係中同 拍左拖9年 但因為最近工作關係 少左好多見面 我開始怪佢唔陪我 佢亦覺得我係一個好自私既人 好頂唔順我 佢同我提出分手 我開始崩潰 成個世界都無左咁 想死又諗起家人 想生存又見到佢每一舉一動都觸動我 同埋想請教各位 我以經唔識再用我 黎做出發點 慣左 諗法係 我地食乜 我地睇乜戲 無左佢 我所有娛樂無哂 幾個兄弟都叫我幫自己學多d野填充時間 但我發覺我咩都提唔起勁 只有每日做兩個鐘gym呢樣嚐好 有無巴絲可比提議 我唔想再好似吸毒咁 每兩三個鐘就諗起佢點解咁絕情

唔該哂

無試下追返？既然唔係做錯啲乜

做咩想我

佢對我好失望 話我性格差到極點 我都唔知點解自己性格差到咁 從來唔會體諒朋友 唔會體諒家人同佢 仲要係呢兩年既事 變到好癲

重入700牛熊 追求刺激

佢話抖唔到氣 比我壓迫到想死 先會行呢一步 佢wts block左我 得返fb

識貨巴 估唔到仲記得我
我戒左啦 當年由谷底上高峰 再跌返落黎 而家戒左啦 多謝你仲記得我

女死女還在 咪寄情工作

我好似吸毒咁 受唔住了 太多時間

係要分下手先會識改, 加油樓豬

你改變下自己 想佢同返你一齊都無可能架啦 重新黎過 開始新生活啦

其實好多人都經歷過 克服失戀需要既時間就每個唔同 依家最好就唔好搵佢唔好諗有機會復合 捱過咗諗翻會係一個人生經歷 永遠要信下個真係更可愛

我係初戀 唔識處理 我覺得我一得閒就成個人發癲 又唔識諗 自己想做乜 好多拍過拖既朋友們同我講 諗下你想做乜你家陣自由 但我居然乜都諗唔到 自己有乜想做

所以咪話 咩初戀結婚到尾嘅戀愛根本唔應該追求
令到個人完全冇獨立性 佢同你分手都仲好啲
如果佢係有意外死左你衰多二錢重
根本冇人可以陪到你一生一世
佢係你家人？ 你父母都會走先過你啦
你未同佢拍拖前係咪唔識生活？
定你係你母親個肚到就拍緊拖？
其實就好少事 揾過第二個啦

咁絕情 似係帽左多d.

我上個都好絕情 比人帽咗
我嗰時都好唔開心 但捱過了
而家先識到個咁好嘅女朋友
樓豬加油

都岩既 我而家成個人 好似小朋友咁

我覺得自己都算年紀大30歲了 唔知點算 又無乜圈子 點搞呀巴打

唔洗咁驚青嘅 慢慢試下改下自己啲壞習慣先
而家仲邊興早結婚㗎
條路咁長 慢慢行啦
實有人肯同你行嘅
時候未到啫 心急黎冇用
而家你開post都有人應你啦

係 好多謝巴打 30歲先失戀 真係對我黎講好大打擊 亦未handle過

我反而唔識點填充我既時間

好似太多時間

呢種事就好似毒癮咁 我明明唔諗佢 過一陣 又諗起返佢

大撚把人30歲散 啲女人30歲散未仲撚慘 男人黃金時間 依家開始識下朋友學下獨立 個個第一次都失戀冇經驗架啦 唔好話第一次唔識handle 冇第一次邊有第二次

你越係唔想諗 就越會諗起，你地都一齊相處左咁多年，有回憶 諗起佢都好正常，咪由呢d畫面記憶浮返出黎囉，過多排就會開始淡，唔使咁急於逼自己忘記

覺得自己性格態度真係有問題 就諗下點改善，由一小步開始做起。而家多左既時間，可以咩活動都參與下 , 例如運動類既活動 靜態就試下d 手工藝既野 ,睇下揾唔揾到自己興趣

未handle過唔代表你唔得架嘛，呢刻你好傷心難過， 覺得做唔到， 但係慢慢你就會捱過

巴打識諗 話冇打擊就假 時間過咗自然會享受之後既時間 回頭望仲會多謝對方點醒自己 改咗啲衰野 巴打俾啲信心自己！加油

點解女人分手可以咁絕情 話分就分 佢唔會心痛既咩?

有冇人可以答我

利申:剛分手

巴打加油
經歷過真係明 係好辛苦
但時間真係唯一幫到你嘅野
識痛係好事黎 代表你真係有好好地愛過佢
知自己有乜做得唔夠 對下一個好啲就得

同你一齊渡過咗9年青春都捨得放手，睇黎你真係傷得佢好重
分咗手要做下賽後檢討，諗下自己有啲咩做得唔好，拍下次拖要做返好啲啦

多謝哂巴打

多謝哂 我到30歲先慢慢學識獨立 真係好痴線

無事既，我同你一樣，果時仲差d同佢結婚tim,
現在咪好好地咁生活

時間係你最好的朋友，努力工作，同家人朋友一起度過都會好開心

係 我明明前一晚仲可以話自己唔再諗 一覺醒來 毒癮就黎 不斷咁去諗去睇佢fb

去一個長trip

大把囡囡

自問 無傷害過佢 但佢同我講 理由 係你慢性咁傷害佢 例如 開始對佢講左一句粗口(從未試過) 例如 成日埋怨佢 幾十種野慢慢累積 而不自知 做成咁樣

咩叫好似吸毒咁，你試過吸未

係唔知 自己一個個陣可以做d乜 因為從未試過

未試過 但我知毒係世上最難戒既

我果時一開始都係咁，唔知鼬fill up d時間

我記得果時成日放工就約下fd 食飯，一有時間就睇書，睇戲，晚晚無野做時就落街打波跑步，翻工時就用200%投入…搞到自己好攰無時間諗其他野

慢慢地你會開始有翻自己既生活時鐘，有翻朋友既生活圈子

青春係咁架喇

千其唔好特登搵翻d 舊相，去過既地方黎回憶，咁會令你更加辛苦

講真叫你唔好諗，你只會越去諗，只要等時間慢慢過去，慢慢咁唔記得以前既事…但雖要既時問個個唔同，但我可以話你知，時間唔會係一兩個月就忘記到一個人

咪多d 陪下屋企人 陪下朋友 囉
我都拍過一段六年拖
都係中學識到出黎做野
分左手 當下一定好難捱
但係當你既世界只得情人
你失去後就會發覺 你身邊仲有好多野值得你努力 包括係你自己
關注一d 你以前忽略左既人
你就會知道你既世界不是如此窄

係 我到呢一刻仲不停去睇 我亦都想復合 但性格既野 好難比佢發現我既不同 我都仲諗緊點改變

你好叻喇喎！至少你仲keep到做gym既習慣。我都啱啱分左手完全迷失左自己 每日就係到鑽牛角尖，鑽到上癮⋯

多謝哂巴打 我仲一門心思諗復合 其實要關注返夠我渡過既父母

個種感覺真係黎得好快 尤其一個人個時 你係巴定絲

個種感覺就好似 就算阿gem 超蓮係你面前 你都會選返佢 就好似心頭肉咁 比人割左一忽 成個人崩潰哂

巴打加油，我近排同你經歷差唔多，拍拖4年，由中學到宜家我讀緊u，但係被帽，宜家對愛情失去晒信心

如果知到冇可能再一齊嘅 就你主動block左佢啦
會好想睇會唔捨得
但真係對身體唔好
決斷啲 一開始會好辛苦 但真係會好快啲

拍左9年時間一下子冇左係好難接受，
但人生總有D遺憾，想喊就大喊，喊完就比D時間自己抖下，
加油阿

一個唔block你既人而又唔可以再搵 先係最辛苦
睇開d啦 人係要迫到某程度先會醒

初戀 拍拖四年 分左一年多啲
嗰陣原因同你差唔多
又係畢業出黎做野小左時間見
加上我無乜朋友佢好多人約
我成日話佢結果佢嗌分手 都係話我俾好大壓力佢
仲話我脾氣唔好 佢講過好多次都唔改 佢好失望

一開始個月日日喊晚晚夢見佢咁濟
嘗試挽回換黎嘅係block wtsapp
之後成年都唔知自己做緊咩
無論咩日子做緊咩都諗如果係佢陪緊我會係點點點

但上個月睇佢ig佢好似有新仔
發現雖然都係唔開心 但無想像中咁刺痛咁想死
先知道原來時間真係可以沖淡好多野

真係唔捨得嘅就盡力挽回啦
又或者都祝巴打可以盡快走出傷痛 重新出發

學炒股

咁你應該放過人唔好再害佢啦

我真係做唔出 唉

喊左差唔多成個禮拜 好辛苦

巴打途中有無諗過挽回 有無做過咩行動

yes我唔知佢咁辛苦 但如果可以從來一次 我絕對唔會

事實證明你自己都覺得份工緊要過女朋友

如果我係你我會為左佢而辭工

我都係5年帽左
巴打加油
搵多d朋友傾計就得

巴打加油... 9年諗起都痛
復原係冇咁快架啦
你仲要初戀 1-2年啦我諗
女人去到30歲都仲講分手 講真 你問題應該大好多
唔係想係你痛既時候再插你一刀 但希望你認真諗清楚
其實你中間應該做錯好多野 佢已經忍住好多次 佢亦失望好多次
希望你可以慢慢復原 亦慢慢吸收教訓
男仔30歲仲好後生 可以搵後生既女仔再黎過 拍2-3年就結婚

當然有
其實一開始佢話分開 我提議不如冷靜一排之後再出黎傾下
佢應承左, 點知隔完兩個星期我搵番佢佢都好冷淡
約佢出黎佢直接拒絕左話唔知點面對我
之後我寫信, 打電話全部都唔理我
wtsapp搵左幾次block埋我一路到而家

唉 依啲真係無解
女人一變心做咩都無用

唯有快d搵第二春

因為伯母同層樓既問題？

兩個人分開唔會只係一個人既錯
巴打放下屠刀啦
要向前看

拍拖9年都散就自己反省下啦
做嘢忙少咗見都唔得 咁你溝啲返廢工等人養嘅女囉

正正調轉 係佢份工 無時間

每日做兩個鐘gym巴打應該幾大隻

巴打你講得岩 我正正係慢性咁搞到佢行呢一步 我難受到想死 係真心想死 但無辦法了 一見到家人咁擔心我 最慘係見佢無哂事咁 個下先觸動到爆

你覺得係冷靜既時間太少定還是真係無左用了？
比你而家從頭一次 你覺得會成功嗎

我會覺得大約20% 如果係 唔會拖到今日

假膠？
睇翻你啲po話一齊咗十年
有po話8年散咗
邊個先真

原因 係 太多問題漸漸累積到臨界點 我當下會覺得 半個月都唔見一次 我到底仲係咪拍拖 每日都收工放工 到訓教先傾5分鐘 但真係到佢提分手 我就傷心到爆

哥練的胸肌 你到底還想不想靠？
女：不了

你當我係假膠啦 好過比人起底

點都好 你試過追返佢都唔得嘅話
一係等 等寂寞已夜深 夜已荒涼 夜已黑暗
一係放下 放下從前一段感情 才能追求將來
點決定自己諗

大佬呀
你自己都識講自己一齊9年都重成日發癲唔體諒條女
有冇諗過同時間佢都已經心淡頂你唔順寧願做嘢都唔想理你
重有佢唔搵錢唔通靠你養佢呀？
咁你咪溝條打份濕鳩工低人工嘅女囉，實日日得閒陪你

所以我先咁後悔 日日都被自己催殘自己

太少, 同埋覺得係方法唔岩
個陣好似仲係死CHUR爛CHUR咁, 結果俾得更多壓力佢令佢更加唔想見我
重頭一次咩? 挽回定由頭拍過?

挽回既機會 你而家仲會唔會再試？

it takes time brother. time will heal you

我希望可以 但覺得唔會再有機會..
一黎佢都好似有新男朋友 二黎再見番都唔知可以講咩好
好驚再有假希望然後又失望過
巴打你呢? 有埋試下挽回
9年時間咁長 無第3者的話我覺得無可能一下無晒感情

我都想學識獨立

沉迷性愛

係要失去過先會學識珍惜 學識去愛人
呢次當係買個大教訓 明白自己錯咩 改曬啲臭脾氣
當你挨過呢關
遇到下一個既時候 相信你會更幸福

我頭一個星期一路當自己係全世界最強既作家 好感性咁打大段文 打電話比佢 換來既係 佢同朋友講既好煩 再加block埋wts 之後我唔敢再煩佢住 而家唔敢再煩佢住 亦唔敢走上門

通常呢啲先係最撚大獲
係一件一件事累積

最辛苦可能係要習慣返一個人既生活
但慢慢習慣之後就會變好
俾自己認清自己有咩不足同改過自己既機會
等自己成長後下一個你就自然會識得去珍惜
加油

lm

定啲黎 搵過個啦樓豬 約多啲frd先啦

趁有時間就反省下啦
女人青春珍貴過男人好多
佢去到呢個歲數都要分一定係忍無可忍
首先學識愛自己
再推己及人
男人30仲大把世界

永遠唔好將自己生活重心放係其他人到

佢分分鐘比你依家更辛苦
所以先會忍痛分手

留名跟進

要飛你實有個原因 追唔返就del contact 從新出發啦

我最近同拍左七年拖嘅男朋友復合返 之前死因都係同樓主差唔多 其實大家太親近慢慢變到屋企人咁 無左情侶嗰種感覺真係好易出事

我都係同佢分開下 大家各自努力讀書/搵新興趣同目標 之後再遇返大家先慢慢重拾情侶感覺

唔識點三言兩語講 不過拍長拖嘅人真係會明呢種感受 無論個天畀唔畀機會你同佢再重遇 呢段時間都係個好機會去認識新事物同增值自己(因為之前太耐無單身無自己時間) 加油樓主

帽事

因為女人多數感性行頭，講得分手佢都忍咗好耐

努力搵力為目標
有將來有諗法既男人 條女會離開你咩

我個心入面覺得 一定無一個比佢好 一直放唔低 但我估佢心入面一定覺得我好差 所以先想結束 去尋找一件新既事物

可能係 但佢好似完全放下左我
我好想挽回 但個個fd都話佢好決絕
無人想幫我追返去

巴絲 你係男定女 係你提出定佢提出分手

sor 我打錯 之前係絲打你提出定男友提出？
如果係你提出 你個陣對佢咁失望 但有無諗起佢 ？,有無覺得佢好煩？ 唔想佢再打擾你 ？ 最後過左幾耐先再聯絡佢 ？途中大家有無新戀情？

佢同我講 我知你好錫我 但同你既回憶我剩係諗起你點衰 點黑人憎

真係明
同拍左五年既ex分手個段時間都係你咁樣
失戀真係一個戒毒既過程
只能夠慢慢捱
你想掛著佢就掛著佢啦
唔好逼自己唔可以諗
會慢慢過一段時間
你冇辦法接觸到佢既生活
會慢慢淡下去

最閉兩個都太多common fd 好難唔知佢既事 而家全部都話佢過得好好

係條街到好多森林架、
吾試點知好吾好

而家就算全球十大美女係我面前 我都唔會鐘意 但多謝巴打你support

落老蘭見下世面，就會發現女死女還在

同我ex一樣咁講，不過我move on 咗，用咗兩年

啱啱分手，你反省下自己有咩做得唔好先
唔好諗復合，呢啲唔到你諗，有緣自然會復合

利申過來人，我果時都係第一次面對分手，唔好急著搵下個，趁單身增值下自己
人生唔係得愛情既，搵下其他人生意義
緣份到自然會有女

後面嗰句我都曾經同個ex講過
講得出依句都明顯係好絕情想分手
嗰陣一分手即刻覺得一天都光曬
唔洗再活喺陰影之下 雖然暗地係有傷心
但身邊啲朋友都覺得我開心咗好多

巴打你想好返 首先一定要block哂個ex所有野
唔好再打聽佢啲嘢
你要好好裝備自己 等自己變得更好
將來先有資本去遇到下一個或者追返上一個

睇返樓主啲舊post
中五畢業出黎做野之後，又賭波又炒股
輸到貼地，打機又瘋狂課金，大洗又唔儲錢
好似10年黎都冇諗住計劃結婚，淨係怨買唔起樓咁
淨係講呢樣野都應該要分手啦，試問一個女人點敢同一個咁既男人過下半世?

襯呢個機會改變下自己啦

絲打 我仲係好想挽回 佢而家應該就係一天都光哂 但我真係反省左好多 有無方法定佢唔討厭我 慢慢有返個連結

係 可能當時仲細 呢兩年所有野都無再搞 以經儲緊錢

好難唔諗佢 好想知佢心入面諗法 好多朋友問過 佢都係想自己一個 再問深入就會覺得煩

chur住曬，係人都唔中意啦，記得改左佢
利申我都係chur女朋友被佢飛左

同你情況一樣，同你一樣咁控制欲好強

唔好復合喇，改善下自己再重新出發啦

有心唔怕遲
加油

哈哈我嗰陣都係
又msg又寫信全部成千字咁
不過唔知好彩定唔好彩 我同佢common fd唔多所以唔知佢係咪覺得我都好煩
如果係咁嘅我覺得你都係唔好再搵佢住啦 只會有反效果
唯有等啦 如果佢仲愛你就一定會番黎搵你

咁佢有無搵返你

無

哂鳩氣啦,你估女人唔知做野忙做野辛苦咩
變左心就變左心啦
我朋友出國留學條女keep到讀左幾年返返香港仲係度啦

識過第2個認真唔好向後望

睇開啲，你咁樣對件事有幫助咩，控制唔到既嘢，唔好諗，做好咗自己先

佢想所有fb ig有關我既野都刪哂 睇黎佢真係想放棄我了 其實真係好辛苦

英文好唔好？

好既又個樣是是正正就去轉泰國，
包你即時忘記呢條女

我係絲。
我好明白，特別係夢中見到佢，訓醒那刻發現佢確實唔再係自己身邊，心情會跌到落谷底。
其實你我既情況都無可能回到過去，俾少少時間自己唸清楚，揾番自己。可能會發現呢個人係人生過客，呢段經歷係人生既踏腳石。我講到做唔到

係 到左呢個地方 佢睇黎都怕左我 原全想避開我 可能比佢休息既時間仲未夠

路過都覺得你煩尻，男人老狗叫哂春
係就灑脫啲啦，你覺得你做隻狗求條女會覺得你好型？
咪令佢覺得飛尻你係冇錯

另一方面諗又可自由自在溝下女，去邊玩都得
都係個句，似返個男人啦

巴打,綠帽唔怕戴, 最緊要除得快

呢幾年大家都攰啦

我都認仲係成隻狗咁 但無法子 太掛住 仲係放唔低 如果係帽左 我都認衰 最慘係自己性格 搞到佢咁失望 好後悔 好自責

之前有冇講過話分手?

總會捱過嘅
同埋 親身經歷 真係會識到下個更好
到時就可以冷靜睇返轉頭

耐就感情深咩 又唔見你對老豆老母好

短期就一定唔得 你揾佢佢會仲覺得反感
起碼用半年時間 發展下自己興趣或者事業
而且唔好顯示出你仲留戀佢
反而係要表現出你都有自己嘅生活
過咗半年左右再用朋友身分接觸返
再睇有無機會發展

好中pont

今日佢同d fd講 同我分手成個人鬆哂 話唔會再比機會我

半年 我諗起都想死 真係好辛苦 成個人無哂沖勁

唔好再比我諗起佢 神可否幫我失憶 忘記哂呢9年既野

要撐住呀巴打 搵d野做下
我都係不斷做gym 搵野學 識朋友
總之盡量唔好俾自己頹 加油!

女人要分手總有一大堆理由，不過大多數有第三者比到刺激佢
你要諗既唔係點解會分手，係諗下點樣自己生活得更好，唔需要有另一半都可以充實

女無啦啦講一大堆你無既野, 即係佢新目標有既優點, 女係腫意你,你點賤點花心都會死心塌地, 專心做好自己自然有女送上門

多謝

男既就無 女既都可能有 阿爸阿媽都係 見到同學過得好 自己同個廢既一齊 我都知道自己衰架啦

其實每個人都係獨立個體
唔好將自己所有投放係對方身上
咁會令你同對方都好辛苦
現賨唔同拍戲, 愛到要生要死一啲都唔淒美
只係反映唔識點處理段關係
去愛人首先要識自愛
同另一半保持一個咩距離係學問

我發覺我咩都提唔起勁
我只有做gym嘅呢種嗜好

呢啲咪係用自己做出發點囉

用咗「我地」九年，突然間要搵野填補番「我地」嘅時光真係好唔容易
不過當你決定要繼續生存落去，生活所需下，「我想xx」自然會逐樣逐樣出番黎

真 有朋友都係咁

可唔可以講多d 分開左幾耐再相遇？
我最近都係. 就快9年 本身諗住就快結婚...
突然間就話想分....

佢講到咁 根本唔係 ching 你問題，似係佢出邊搵到第二條仔，忍唔到都忍左九年啦，真心因為依樣野要分手的話，就早就應該分左，而唔會架下先黎分手。

都分開左一年幾
前題係和平分手 如果有第三者介入真係難搞啲

多謝巴打 我呢排極度混亂

係 就係太細個拍拖 乜都唔識 從來無比空間佢

同是天涯淪落人？

呢個絕對無 我好鐘意check佢電話 係100%無

佢當中有無搵另一半 分手時 佢家長/你家長 有無唔鐘意佢

我有 佢都有搵 但後來大家都發覺對方係最適合(當然所有感情無重疊 唔可以做仆街仔 一有感情缺失好難救)
我媽就覺得佢係最好仔嗰個 佢媽無乜意見

我一想起佢將來會搵到另一半 我成個人都會癲

好痛呀 好痛呀

我發覺自己原來 咁多年 衫褲鞋都係佢幫我買 而家連自己著咩碼都唔知 好似無哂自理能力咁 真係傻左

係..佢話唔係我問題...咁係咩問題
點解 點解呀！

乜尻性格差到極，都係埋一齊九年啦。
事實係你已經帽了，信我，過多兩個月你就會知事實。

係和平...而家唯有寄望有奇蹟
但分開左之後既事 無人會知... 而家點過都成問題

發人深省

好鐘意check電話
做野忙少左陪你又俾人話

有邊個想坐監?
分手分得好

我都係依排分，3年冇你咁長你唔好再妄自誹謗啦，你可以睇下自己有咩野不足去改去等下一個，但絕對唔係因為個啲不足而分手出下街搵多啲fd放鬆下先啦

係啦 我都想搵下朋友出黎玩下 輕鬆下

巴打你如果無聊既可以搵我

標點？隔行/ 分段？

其實仲係咪愛情？定純粹習慣

點分？ 點解唔係2個人一齊維持？變左習慣=玩完？

習慣同愛情 兩樣野好難定介 我關心佢有無熱戀時咁多？
一定無 但仲係會關心 佢受傷我難過 根本分唔開
岩先有位巴打話同條女訓個陣 忍唔住喊 正正同我兩年前一樣

咁真係睇得辛苦嘛，加返標點符號會好啲啫
雙方有心咩都得，得一方面有心維持結局都未必如意㗎啦...

又唔好一味覺得連登淨係會教人分手

有時愛情變習慣會略過咗好多細節或者對方俾嘅signal，不論係佢想你做嘅嘢或者佢嘅掙扎都有蛛絲馬跡，最斃係分唔到究竟係刻意嘅表示定只係純粹嘅扭計。

大部份女仔都好複雜，複雜在於渴求平穩安定同時奢望新鮮驚喜。而仆街嘅係佢唔會即刻講佢想要嘅嘢，就算積積埋埋終於爆出嚟都硬係唔可以好具體咁話你知點做先好。

加油啊巴打

想挽回就去，結果係點，盡咗力就好，加油巴打
自己都係咁上下年齡先散，係會好難捱，但幾難捱都可以捱得過

學樂器 行山 做義工

正正就係咁呀, 好多野 我唔知佢係一下子想要 ,定還是真係想 ,我唔知佢到底心入面諗既係乜, 然後長久落去好多野變左聽完就算,隨非佢會好明確咁要求，我先會真係好做， 去到家陣我想挽回 ，但根本好多野我唔識點去做，我又唔敢聯絡佢，唔想打擾佢但又想參加到佢既生活，我到底點算好 絲打

我係好想挽回但佢好似以經心如死灰 我唔再懂得要點樣做 sd野又sd過 電話又唔聽 我根本無事可做。

試過。可以幾肯定佢出面有第二個/鐘意第二個

其實呢兩日心情好返d 但一到空擋位 又諗返佢 實情人地根本唔想理你

同你情況差不多 但我只有2年半，但愛得好深

媽呀 好辛苦 好想去搵佢 到底去唔去好

男人都係啫

其實個種感覺係 好似一個認識左好耐既家人 但你唔可以搵佢咁

你唔好理佢係咪完全放低哂啦，放低未放低都唔重要啦

就算佢有捨唔得嘅部分，我相信佢都唔會心軟再一齊，之所以咁決絕係因為拍拖嗰時仲辛苦過分手嘛你諗下到底佢嗰時到底幾辛苦先會咁...

拍左9年仲分手，我相信佢未必會傷心得少過你，連fd都唔幫，加油你控制下自己，短時間內都唔好再搵佢啦，你真係想迫死佢咩

佢過得好好就算啦
一齊拍咁多年拖嘅，最緊要都係想對方好，大家唔啱喺埋一齊嘅，無謂迫兩個人都唔開心

我同ex分手嗰時都真係喊左成年，但最後大家都輕鬆左，過得好咪算囉，總有一日你都會move on 到嘅

暫時放手吧。

但係我又好唔捨得 唉

啱啱分手，仲要係被分手，唔捨得先係正常，大家都會，咪唔開心一段時間，搵下fd吐下苦水，慢慢黎啦

其實唔捨得，有大半都係唔慣，同埋唔想咁多年感情就咁冇左(當然會有中意佢嗰部分)。等你慢慢慣左而家嘅生活，亦都比啲時間佢抖番啖氣，你再睇清楚自己想點啦

過來人

8年前同拍拖9年既女友分手，當時覺得個世界停左，不停搵工作麻醉自己，半年後一條友走左去西藏旅行，旅行期間諗左好多野，返黎香港之後亦開始慢慢學識放低。而家同第2個女友結婚差不多2年，6月做爸爸

有時諗返起其實只係一件小事，世界十分之大，好多人同物都等緊你去發掘，定個時間俾自己，過左就一定要迫自己重新出發，唔好一直頹落去

女人一直以來都是「絕情」動物。

8年之養

巴打仲有無諗起佢 會唔會覺得一世都搵唔到一個比佢好既？
我而家就係咁既感覺 好似搵唔返個比佢更關心我既人

間唔時會有諗，但冇咩特別感受
以前覺得佢係最好無人會好過佢，但而家覺得我老婆好佢好多倍

你而家個感覺我當時都有，但其實只係自己集慣左有佢存在有佢關心你，其實真係要時間去消化，而呢段期間係好難挨，靠你自己頂住

完全明白巴打諗咩

之前同ex拍左7年拖，分了大概接近半年，完全再無信心去重新識其他女仔，知道對方已經識左另一個新既，已經完全逼自己唔再諗佢既，唯有可以做既就係block哂佢既所有野手，但最慘既事係我同佢住埋同一座大廈每日出門口同番屋企都好似行刑咁，感覺好辛苦

多謝你巴打 我真係好徬徨 我同左佢一齊左太耐 無哂社交圈子 你當時點pick up返 有無話參加咩活動去識女仔等等？

我而家諗到佢會識個新既 就會極痛苦

當諗到第時係街撞到佢地一齊，個心真係好up，但記住唔好再諗會唔會復合得番，因為只會越諗越難受....
Btw我相信時間可以沖淡一切，好好做好自己一齊加油

同你一樣所以生活都係圍繞住佢，無哂朋友，當時想搵個朋友傾/食飯都冇，好在有2個同事無所事事晚晚都肯陪我食飯，食到10/11點就返屋企沖涼訓覺，如果冇街出就出去跑步，我無特別去d咩活動識女仔，因本身自己都比較摺

個時佢已經係有第2個，親耳聽到，佢仲同我講我哋已經分咗手我識邊個同邊個一齊唔關你事

咁你最後點識個老婆 我到而家都好心慌 好驚孤獨一世

好煩

巴打教下我 到做最後點識新老婆

試下去旅行散下心 , 一路展開淫賤之旅一路思考返自己以前有冇咩問題囉

情況太普通...慢慢會慣...幾睇唔開都好...死左就冇機會可言

今日朋友生日聚會見到佢 我同佢講左兩句 佢話我地分左手 唔好講咁多住

難道愛你只靠纏綿
笑容看厭 眼中得缺點

同我差唔多😢 女人好撚絕情

exactly

同事黎你而家要做既係要去一個旅行等自己放鬆下，見識下d新事物，返黎再努力工作搵錢，好好裝備下自己，諗下去邊到玩好過喇

呢9年 家陣想搵個女仔傾下計都無

我個時都冇？但點解你要搵女仔傾？

巴打 而家有幾多女係我面前都唔會愛

最閉係 我意思想識多d女仔 將來拍拖都無

呢樣野先最慘

呢個時候唔需要諗d野住，或者將來你個ex搵返你都唔定，呢d野你控制唔到，與其係咁不如做返d自己控制到既野，男人老9怕咩自己一個，好好珍惜自己一個人既時間，而家有陣時想做自己野想有自己空間都難

唔啱聽講句，你個人好有問題

試下改變自己再追返佢

係 我太自我中心 其實諗返起真係好痴線

過左咁多日 個心仲係好痛 都唔知搞乜 明明無野幾日 突然又諗起

唔係咁易架...心很累 很痛...

係 半個鐘前個腦仲係佢 幻想人地想復合

我都經歷緊 等時間慢慢沖淡啦

仲有幾日就大家分開一個月 到今日個心都仲係好掛住佢 大家覺得係正常嗎？
好心復合 但大家以經斷聯一個月了 係咪應該放手呢 但點解每日仲係忍唔住睇佢fb呢 屌 到底仲要幾耐呀

一個月姐 慢慢就慣就無野既啦
利申:拍7年分左手

你幾耐後無再睇佢fb 我頂

你係絲 你主動定人地主動

佢fb冇update好多年 ig亦好少會update
所以好少睇 但果陣成日都會幻想佢會whatsapp搵番我
我都要成2年幾時間先真係放得低
而家都分左手就黎3年 大家都有另一個了

我其實係紅巴黎
當然係佢飛我啦

yes我最癲係 佢無update fb但我睇佢 上線時間 好似痴左線咁
但你最後係點樣識到個新女友去忘記佢

識個第二個就可以放得低佢

就係無個種心情 加上同佢一齊咁耐 好似唔識溝女咁 加上所有社交圈子都link住左 唔想係圈內搵食 但又無其他朋友 點算呀巴打

一樣， 分左3年都仲係咁，一放假就企左係到，已經一日瞓4,5個鐘其他時間返工

放過人啦
佢放左監
你估佢重會唔會想坐番監？

yes我本來放鬆左 黎緊三日連假又諗起我屌

唉 我仲係個監入面困住自己

臭G

無計你逼都人咁緊
佢唔會番轉頭嫁啦
佢根本同你散左覺得好自由好輕鬆

我唔覺你地會有可能再一齊

你move on搵野學下消磨下時間啦

我最初都試過開whatsapp睇佢上線,見到佢輸入中...滿心期待....
分手咁耐我一次都冇喊過，直到上年9月我whatsapp佢，大家傾左幾句
，互相多謝大家咁多年既付出，互相祝福，我一邊打字一邊流眼淚。
果次喊完就舒服哂，亦都覺得係一個完整既結束，就可以放低了
差唔多2年半既時間.....

巴打你佔有慾好強

你已經算好幸福 你拍左拖9年 我9年冇拖拍

Yes佢封鎖埋我 但兩年 真係太耐 我兩年後都32歲了

你買張太空卡再WhatsApp佢咪得囉

no啦封埋個個仲癲

日日做gym.你咪好大隻

太正常 一個月啫
我用左一年以上
控制到自己唔睇咪快啲冇事囉，手賤控制唔到自己就有排

我7到做左你做嘅野幾次，每次都覺得自己放低左，真係樣衰到呢

唔叫大隻 慢慢keep fit中

最慘係無朋友傾 好多野收收埋埋係個心入面 拍拖咁耐無諗過出軌 而家原全無女仔fd 真你就快癲 前路忙忙

男人老狗咁易想死～

如果有巴絲想傾下計 唔怕我煩 可add我
我第一次用

話說巴打... 好老實講 睇完你啲post，其實你有一半都係驚自己年紀大，冇時間搵到下一個，亦唔識點識其他女仔啫...

既然你只係唔捨得冇左咁多年嘅時間，而唔係唔捨得佢個人，拍拖嘅時候個女仔又咁辛苦... 不如你放手努力啲試下搵下一個啦

去多啲唔同活動識下人啦，識返啲新嘅朋友，擴闊下圈子就容易啲識到啱嘅對象架喇

你再諗住佢都冇用架喇

...真係好多錯字...

諗清楚自己要咩，你最緊要係識朋友先呀

其實每次入呢個post 個心情係好差好亂 個人好分散 sorry

No個d係我平靜後開始擔心既
但我仲係太鐘意佢 改唔到同佢一齊既習慣
唔出夜街 唔周圍識女仔 每日都諗住佢想復合
朋友係咁叫我tinder skout 識女仔 我都唔想 想同佢復合 真係無用

我最唔明既係 我同佢咁耐 每次相處大家都好開心 點解呢兩三個月 一有父母壓力 就即刻要捨棄我 我真係咁差咩 明明前一刻仲好開心 只係想大家傾下將來 佢就想分手 唉

嘩9年咩花式都玩曬啦條女最青春嘅歲月都比你包左仲有咩遺憾

我想一世呀 唔關sex事

巴打你呢段經歷同說話比咗好大希望我 多謝你

當時亦都比左好大既希望我 雖然仲未放低

你覺得人地絕情，但常言道分手要諗清楚左先好講
諗下過往每一次既爭執，對方比左幾多機會
咩話分就分，極少會係頭幾次爭執就分手
一個人不斷期望之後失望
不斷重複左好多次之後
係會有突然一晚喊完個人醒左
唔想再比機會落哩段重覆痛苦既關係
以過來人身分答你
分手，就應該分得乾乾淨淨
講完分手又再同對方糾纏，玩咩？

Yes我明 但呢d野 有陣時 唔算致命 點解都包容唔到 唉

問題就係呢個世界冇復合呢樣野架

係唔係真係只係因為父母壓力先？
唔通我記錯左 sor 我去睇多次個post先

再買囉

搞咩封鎖埋咁嚴重
冇情人做都唔駛做仇人既

過來人 一樣因爲個ex先俾自己認清 加油 真係唯有迫自己做自己僅剩最鍾意既野 我都係兩年先真正放低到

咁而家放低未

嗱... 我就睇唔出係純粹家庭壓力嘅
下面係copy返你講嘅野

但因為最近工作關係 少左好多見面 我開始怪佢唔陪我 佢亦覺得我係一個好自私既人 好頂唔順我

佢對我好失望 話我性格差到極點

佢話抖唔到氣 比我壓迫到想死 先會行呢一步

放過大家啦

因為見唔到改善，已經磨光了耐性...
愛係會被消耗的，唔好以為講分手個個比你好受。
我幾多個夜晚抱頭痛哭
只可以問自己「為何要落淚，落淚仍要一個面對...」既時候
我都好痛苦嫁.....
我講分手所以我就係衰人？
咁我唔開心咁同佢過一世，難道我就是好人嗎？

加油，可以試下將以前拍拖既時間陪下屋企人，始終屋企人係最重要

慢慢黎喇巴打，將來大把女等緊你

樓主講過女友話俾佢壓迫得好辛苦好想死，所以先分手嘅

我覺得分左手，就算唔做仇人，一般都係斷聯絡好啲，去到大家都唔介懷，放低左嗰時先再諗做唔做返朋友啦，如果唔係被分手嗰方真係好易keep住放唔低

利申
一個ex斷聯絡
一個ex做返朋友，但頭一年真係痛苦到一個點

我都經歷過好多次 對方成日話
明明咁小事 有必要發咁大脾氣咩？
但係其實有機會佢之前一直都有同你講過
但你無擺上心
直到你開始話佢太小題大做
佢就開始醒覺 無論點講點做你都唔會明唔會改變
之後就會進入一個虛假時段
大家正正常常咁相處 表面上係
但佢心入面嘅火每過一日都滅咁啲
直到完全熄左
佢認清左個事實 亦知道拖落去都無用 同時感情已經磨到無哂
終於佢就同你講要分手

但係男人眼中 淨係睇到 相處得好地地
忽然冷淡 之後無啦啦仲被分手添

無計初戀可能真係唔識
正常人應該有唔同既寄托，戀愛可以係其中一樣，但唔可以成為唯一一樣
2個人要有共識，加上自己既努力既目標，先會長遠
拍拖9年，咩都習慣晒佢，佢係你心目中占好大一份
你肯定呢幾年咩都hea 晒，咩壞習慣都出晒黎，而佢又專注係其他地方，進步緊，而你無
難聽d 講句 come on james
男人好心就專心係工作，or 努力係一樣野上面成功
加油啦
你要努力做到 佢之後見到你會後悔
the best revenge is success

交友apps同事party ，自己唔行出一步...無人幫到你

巴打 我會唔會搵到一個同佢一樣對我好既人
雖然呢兩年淡左 但大家見面都仲係開心 但可唔見就好冷淡

係直頭係咁 佢最後同我講個句係 你點都唔會變架啦 你性格係咁 真係仲有無方法 我到而家一個月都仲未放得低

唔好死chur 試下每日都好似朋友咁揾佢
但又唔好表示到佢係你女朋友咁
當係個普通朋友從頭再相處過
我都無數咁多次有佢一樣嘅感覺
只不過係溝通得比較好所以無分開過

佢唔睇我fb inbox wts block左我

到今日都擺唔低 但佢個樣以經開始模糊 把聲我都開始忘記緊 唉

我都明個種感覺 但老實講
好多人就算一齊返之後 都會再分開
有啲問題未必可以一齊面對到

yes絲打 想問下你分手左幾耐先同現任一齊

我分左手之後一個月又復合返
但個感覺已經唔同左
唔識點形容 有條刺係正中間

咁而家仲有無一齊

放手放開所有

三個月過去工 我開始懂得 一個人生活

漫漫長路 加油呀 一個人都可以好開心

其實就唔開心 但無法姐

唔開心可以放下負 做下無聊野
拍拖咁耐應該都冇咩時間投放係自己身上
當依段時間係搵翻自己嘅過程都好
你一定唔係自己一個

我其實最慘係無乜興趣 每日做兩hrs運動 都係為打發時間

重新出發喇喂

估唔到仲有人覆 心情好左
但仲單身緊

咁多有心人咩, 咁岩睇返通知欄咋
心情好返咪好囉, 大把女啦

係囉 唯有操fit自己先
增加自身條件先

me2呀 半年了乜都block哂 一到節日好難頂

大家好 7個月了 我以經減左40磅了 慢慢操fit自己 學左少少野 生活依然無趣但多左女仔approach 但我無一個有feel
但我每一兩個禮會睇下佢ig 是否正常？